有冇辦法屌醒藍絲，唔好再講乜野有事唔好搵警察呢的on9野

就好似陳欣健呢的on9佬。其實好L多人已經答L過哂，仲要講。好L煩! 有冇辦法將類似回應炸爆藍絲網?
例如: 警察係出左糧要服務市民架，唔係義工呀！佢做錯野，比市民鬧，有乜出奇?鬧下就唔可以叫佢地做呀？咁你屋企個印傭做錯野，比你鬧完，可唔可以話:Sir/Mum 你咁憎我，有事唔好叫我做。得唔得呀?
短的嘅: 你班差人，之前又屌的醫護人員左你地，又話要徹警崗，你地受左傷(比人咬手指)唔好去政府醫院呀，笨!

推

P

醫生聯會都開聲譴責黑警使用過份武力
請撐警人仕有事唔好搵醫生
有效減低急症輪候時間
THXXXX

其寶無人想搵黑警幫手
只係想屌鳩佢哋白白拎人工
唔做自己份內事 失職失責
然後要求解散同重組警隊

咁有問題咪話囉，14年嘅問題到今時今日都冇解決到，點解唔應該發聲?

你諗下佢地有嘅武力同裝備有幾強先啦，仲要係公權力一部分

有冇過好唔好咩都撻一句「關你撚事」就算

有諗過*

叫啲狗有病唔好睇醫生先做個好榜樣

老闆出糧比你，你做得唔好屌你有咩問題？日日屌你老母都仲得，唔鍾意嘅就劈炮咪撚撈
有事搵你做嘢，你可以話因為老細日日屌你所以叫你做就唔做？
搞清楚，你哋嘅老細唔係香港政府，唔係你上司或者一哥，係日日兜口兜面屌你老母嘅香港市民
一句到尾，唔鍾意撈嘅就辭職

source: 朱少璋fb
//冇咁好氣，一次過答晒。
教師都成日俾人叫教畜，咁係咪老師因為咁而唔駛教書呢？
(利申：我是教師)//

唔好叫我交稅
我交稅起既路你唔好行

「你夠憎你啲同事啦你有事咪又係要搵人幫手」

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

冇,真係冇可能

唔好比佢地覺得自己係一個團體
有其他人認同佢就得

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

They are well paid for it.
收左人工就要做野
唔想做野咪唔好逗份人工
咪辭職囉

依加佢地係收左人工又唔做野